執輸行頭慘過敗家嘅藍絲廢中 已經食埋早餐先開工

唔抵得啲黃絲拎交通做藉口遲